【0039】旺角警署外，在無任何衝擊情況下防暴警察突急速沿太子道西推進驅散市民，至少兩名市民被制服帶走。

【0039】旺角警署外，在無任何衝擊情況下防暴警察突急速沿太子道西推進驅散市民，至少兩名市民被制服帶走。

大家小心！